啲女人好撚古惑嫁

好似揀錯邊

？？

轉機未

屌你又點啊

發up瘋

轉gay 鍾意左你

道歉

正